我正式宣布 1分鐘後 所有連登會員只可以開同推行動/肺炎post 違例者一律當5毛

我屌撚哂你地堆冚家產老母呀！

熱門全部都係高比Post 搞到行動post推唔郁！！

1分鐘後開始，所有人只可以開同推行動或肺炎post，討論其他嘢必須使用不推文，如有發現不從者，一律當5毛處分

如有任何非行動/肺炎post上熱門，我地連登警察將會入內拉人，並將該名樓主及未有使用不推文的會員一律當5毛

如果呢個post都上唔到熱門，就證明場運動玩撚完，大家可以返屋企打藍波奶共啦！

最後一句，光復香港！

我Kobe迷
想同時事台大佬拎張今日不抗爭不反對通知書
得唔得

你堆冚家產攪到行動post上唔到熱門啦，你地到底知唔知連登熱門對我地成場運動有幾咁重要

唔批

你話事?

一分鐘點趕得切呀

收皮啦五毛分化撚 又想引戰

你含撚啦 你當自己係邊個

我㷫過火屎呀

Cctai 呢個post應該淨係識盲目比正評+推

你邊撚個

拉

又開post反串， 之後又一堆人和應，扮極端將連登分裂 次次同一手段，換下啦 好悶

係

連登時事台手足

開夠火未呀
本來一個post變十幾個多得你依種人

咁惡 兒登仔
初三都要屌柒你

你咪五毛

Ching快啲走 廢時被cctai

關我撚事

有幾極端

有無人性???

殺無赦？

cctai最想

依家咩時勢呀，殺到埋身啦，仲開其他post?

樓豬好撚惡

pish

感謝你

咪撚理啦 弱智post

又捉到一隻5毛

真係惡過共產黨

行動Post去晒邊？？？

好啦大家開心完啦 係時候推返行動post 啦

推

尊重啦仆街

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八

個post幾隻五毛引戰

你咪5毛，唔幫推

我地係正義嘅一方

咁你又有無尊重我地場運動

大家善用起底功能，然後再自己判斷

殺到埋身但係樓主開打機既post又得，人地開就唔得

你自己開咁多唔關事既post就得，人地開就唔得

1分鐘後=.=

佢地覺得無人知先好笑

樓豬係共產黨官方？
宣你老母閪報咩